晚餐 蕃茄牛肉麵

好味道

1

屎 拉

次次都係先ig後上嚟

想食

賣相尚好

冇乜色

37秒

求IG

屌諗住望下有咩好食先搶1
點知已經遲咗

有follow u

想要咩色

屎咩

紅

你好

蕃茄湯底

你最好

Hkfoodghost

大家好

個份量以為係宵夜

因為蕃茄只是配角

陣間又比人話我係pr公司

prefer咁樣

諗起永和大王蕃茄牛肉麵

仲有炸g

因為ig方便啲

你個名點解

搶1師

好正

屎豬最好

非 佢係泥豬

我煮左煲牛骨湯 太多茄會影響牛味！

臭的 拉

明明係烏冬黎

我柯啲屎都係咁

非 你d屎係黑色

虎紋貓仲臭

烏冬都係麵

自私食台妹師

痴線佬又入黎

我只睇台妹

想飲蕃茄湯

櫻花琉璃

唔可以為搶1而咩都唔睇就comment

gchi

賣相吸引

你好瘦好正

嗡嗡